珀麗灣居民根本就係收咗美國佬錢喺度搞搞震

搞亂哂個香港

嘈生哂

佔中影響

打蛇隨棍上，馬灣宣佈獨立

佢地根本就係佔中暴徒

受美國控制的反華份子

柏麗灣班人一定係收左美國錢
搞亂香港
最衰都係佔中
搞到柏麗灣班友仔有樣學樣

SHK係愛国愛港代表

去搵愛港之聲嗰班講
你估會唔會打柒班業主

老衲 你真係鬼馬